點解香港新一代一個天王級明星都出唔到

最接近都係陳偉霆，但要紅多幾年先下到定論
人地台灣有周董，小豬，林俊傑真係屌打晒
連大陸都出到鹿晗，薛之謙依啲，香港到底搞乜

當吳業坤死㗎?

菊梓橋
周柏豪
吾業昆
JW

四大歌星
歌藝橫溢
係你有眼不識泰山啫

連曲線一下佢都唔想

周柏豪叫好啲囉

同教育制度及社會不良風氣有關

陳偉霆 係都gem先

周柏豪咪係

鹿晗有泡菜光環姐

公平d咁講, 中港台近年班後起之秀,無一個稱得上天王級

宇宙級天王tl都唔識
你好打極有限

GEM

周杰倫都算新一代 咁eason算唔算

男明星 陳偉霆人氣上一定係，但代表作唔夠多

的士佬中國天皇嚟

姐撚JJ小豬叫新一代
不過公道咁講台灣佢地之後起碼都出到蕭林楊叫做可以衝出台灣，但香港eason之後好似都冇咩邊個係真係衝得出香港，班巨星幫而家連香港人都唔聽，唔好話其他地區

楊係邊撚個 係都周湯豪

又要人衝出香港 人地衝完出去返黎又比你地屌
又話痴蝗國又點點點
連登仔真係多要求

除左GEM真係諗唔到有邊個

不過都畀香港人屌走左

利申：唔反Gem